# nen-di-du-lich-thang-7-am-khong
Giải đáp: Có nên đi du lịch trong tháng 7 "Cô Hồn" âm lịch không?
<p style="text-align: justify;"><strong><a href="https://blogvn.org/nen-di-du-lich-thang-7-am-khong.html">Tháng 7 âm lịch có nên đi du lịch không?</a></strong> Liệu có cần kiêng kỵ gì không? Chắc hẳn đối với tín đồ mê xê dịch, mê du lịch thì tìm hiểu về vấn đề này là điều đúng đắn. Thực tế người Việt Nam từ xưa đến nay đều có quan niệm tháng 7 âm là tháng cô hồn. Trong tháng này cần kiêng kỵ và tránh đám hỏi, đám cước, tiệc tùng hay thậm chí là đi chơi.</p>
<p style="text-align: justify;">Tuy nhiên có phải như vậy không? Là người hướng ngoại và mê du lịch, đặc biệt tháng 7 âm là thời điểm thích hợp của nhiều người du lịch thì hãy theo dõi nội dung bài viết sau. Có thể tham khảo xong bạn sẽ thay đổi suy nghĩ thì sao?</p>
